有冇人知呢條片入面係咩嚟

記得好耐之前都睇過 而家睇返想揾出處

Gay

打交都Gay

樓主數已走

拜登當選既話，佢任期內我唔貼定延

係到呼籲大家
以後唔好再xx師咁覆印post
Copy以上嘅post link提提樓主
直到樓主肯找數為止